唔得閒捉鬼 倒不如話，辛苦現場手足硬食

入黎接力